高鐵獸父掀起女兒上衣強吻掐臀喊疼：爸爸我疼不要又摸屁股

日前有網民乘坐高鐵從廣州往南開期間，目擊一名年約30多歲男子在車上對年約5歲女童做出猥褻動作，掀起女童衣服，伸手到下身，不斷親吻她，撫摸她的背、頸和臉，女童一直掙扎，表現抗拒，並叫對方「爸爸」，估計是父女關係。網友懷疑該名父親非禮女兒，但鄰座的母親和祖母卻只顧玩手機，全無制止。

據《都市快報》報導，一名網友小雨（化名）報料，並提供影片，指出10月27日下午乘搭從廣州開往南開的G1402次高鐵上，懷疑一名父親非禮年約5歲女兒。小雨表示，當天坐高鐵往長沙辦事，快到站時，聽到女童呼喊，遂發現該名男子的猥褻舉動。

影片所見，年約30多歲男子抱著年約5歲女童。女童面朝男子坐在他大腿上。男子親吻女童後，女童用手捂嘴。男子掀起女童上衣後，不斷撫摸其上身，親吻其背、頸、臉，掐她臀部。女童一直表現抗拒，試圖推開男子。

小雨表示：小女孩一直在說，不要不要，當男人開始摸她時候，小女孩還一個勁地說不要不要，把眼睛閉上……看男人的動作，有兩次都把手指伸進小女孩褲子裡。

女童全程坐在男子身上，座位編號是13車12B，兩邊坐著一位年約30多歲女子和一位長者。女童叫她們做「媽媽」和「奶奶」，但兩人只顧玩手機，沒有理會該男子的行為。小雨更稱，後來坐在她旁邊的男乘客，也覺得有點不正常，開始用手機拍該男子的行為。

因為快下車，小雨停止拍攝，但她目睹該男子還把手伸進女童褲裡。女童一直喊叫：「爸爸，我疼，你不要摸我屁股了……」。

事件在網上引起熱議，有人質疑二人不是真正的父女關係，促請警方調查。該報記者致電警方後，警方表示最好由小雨到長沙派出所報警，小雨回覆記者會盡快報警。

地獄鬼國

又摸屁股

五毛：一定係香港人

小係小童
入黎個陣諗緊係咪支那個隻體操小童

點知真係小童

pedo express

(I) >O